好掛住你好想搵你

睇返我地以前嘅對話 睇返自己講嘅嘢
我就知道我地根本無可能

你嘅要求我做唔到 可能永遠都做唔到

ok

咩事呀 你好似有同我講過 但唔記得左

你係邊個

你之前好似有係我個po到講過咩事 但我唔記得左

點樣愛一個人愛得有安全感